灰衣男單野駛乜fact check

現場所有人都見到一個人，拎住件工具衝向警總，意圖引領群眾衝擊警總。
當時環境既前線示威者，
邊可能會知道佢係一隻冇帶委任證既黑警。

你諗下過去d 便衣俾人識穿左都係屌住離開，
但佢冇離開不特止，仲要衝返去警總，
個意圖其實好明顯。

煲大佢！！！！

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

推

如果你唔信灰衫男衝嘅版本，下面依個版本就係事實:
灰衫男隱藏委任證，手執水撥做武器混入示威者企圖搞事。
好彩比示威者發現，灰衫男事敗逃回警察總部。

入黎睇睇幫手推下,唔該